黑警妨礙司法公正

好應該煲大呢樣嘢
就算doj唔告都好
焗佢回應

推

男子稱長褲沒袋卻遭警誣陷褲袋藏毒 高院駁回申索指未能證屬惡意檢控

呢單野都最後武士
更枉論你嗰單

但真心好奇
搵到出黎嗰包毒品係邊度走出黎

蓄膿：記鳩錯 sor9ry囉 再嘈告晒你地顛覆国家政權罪

共產間碟，簡稱黑警屢屢妨礙司法共正

犯法就係犯法,除非你係警賊
我覺得收集晒d 濫告巫告,
拎黎打國際線
連埋d 紅官比外國一次過制裁
反正日不落都開始唔接受香港司法制度
大大鑊攬炒

留明

哩啲應該好似警暴咁做個database 紀錄

屌

Push

俾腐板嘅黑警pr俾我講中咗？

腐皮

出黎啦 李家超
用電光火石

推下呢個

煲大佢

pish

lihk有一排風向係屌全民記者

" 阿豬阿狗就係記者呀? "

我哋係要將黑警妨礙司法公正呢個說法變成主流

黑警俾假口供
係嚴重嘅妨礙司法公正 破壞緊香港嘅法治
永遠都唔會微不足道
唔撚可以慣

仲信有司法公正？

痴線 黑警不嬲大撚晒
不過點都要做鳩佢哋

垃圾黑警

又屈

根本日日都俾假口供假證據

香港司法真係笑話黎

好多單都妨礙司法公正

班狗冇事先係世界十大奇景

唔止一次啦

俾假口供冇後果？

大把做假口供

push

不斷掙扎？ 你估係胡cfu 咩屌你老祖

遇到狗官，假口供又過到骨

刑事檢控專員唔做野無計

賤種狗講撚完大話係唔洗負責任

又鳩作口供點解一個都冇入罪

黑警正仆街

黑警

曱甴點解俾人告架

班狗咁惡都係因為法庭冇做野

你講漏左
仲要推比國際睇架

正常發揮

不過 doj 唔會做

認真冇人告佢你都吹佢唔漲

麻煩各位將黑警妨礙司法公正放上各大社交平台
煲大佢

推呀

認真想問有冇黑警妨礙司法公正同埋同律政司夾計嘅record/page/database

唔好淨係推post
要一齊放上各大社交平台

黑警： 太多 記錯 sorry

然後就不了了知

up

之前捉左人仲狂打人果啲死黑警都話人掙扎，冇記者執住哩點去攻破佢哋講大話？

千錯萬錯一定唔係黑警既錯
一定係錯位果個市民無比啲掙扎

依個要推

Pish

講個笑話：香港司法有公正

s

死黑警滿口謊言都唔知點解仲可以納入信任證人俾佢上庭作證
比佢哋班曲街執法搜證根本就笑大人個嘴
香港法治 香港警察
垃圾

納粹法庭

犯法就係犯法
除非你係香港警察

推到法庭唔再預設黑警為可信証人

黑警最叻砌人生豬肉

假口供 香港已死

法官：我睇唔到

唔好講埋d廢話啦
唔好扮撚到
岩岩先知
岩岩訓醒咩

日洛了

你肯定唔係黑警開post

真係好多，之前又阻食環拎片

又藏毒

又俾假口供

唔係第一次㗎啦
但都要推

可靠証人

多謝你意見
所以請你一齊幫手放上各大社交平台

所謂法庭宣誓都係笑話

可以咁㗎咩

辯方繼續盤問拘捕第十被告蘇澄怡（23歲）的警員16204盧志聰（音）

一律無成本無後果

屌你老味

日日都妨礙架啦

Tui

根本單單都係咁，可以點

Doj唔出聲咪等pprb拆
始終要佢俾返個合理交代
唔可以由佢
亦係呢個原因我哋先會堅持超過一年

我

有冇英文好嘅巴打po上twitter

612 721 831 101

犯法就係犯法，除非。。。

博你冇片 又屈多一隻坐
反正俾假口供又無事嘅
畜：你告到咩

唔堅持條片係假？

2020年 仲講煲大呢啲

軍政府大晒 鐘意改口供都吹佢唔漲嫁啦

哂氣
你吹得佢漲咩

樣樣都話唔煲大
Dq又唔煲
老妨又唔煲
禁堂食又唔煲
不如安安穩穩做隻港豬算
做乜要堅持超過一年？

警察比假口供老妨真係日常

PUSH

721831101111

律政司咪又係睇唔到唔撚告
算鳩數啦香港法治

黑警又畀假口供

販粉兵

唔係算鳩數就由得佢
點解我哋會堅持咗超過一年
點解連登狙擊倫敦金就可以堅持？
我哋要狙到佢冇地方走

不嬲都係，無法無天

警告 ⚠️
你知得太多
涉嫌違反國安法

如果十年前佢比假口供可能會有事
但依家係2020年了

全部都係佢地嘅人

司法？公正？

根本吹佢唔脹
佢地日日都老妨架啦
律政唔會告

又假口供

tui

之前唔係有人話打算私人提告咩

豬狗不如

司法公正
你打出黎個陣有冇笑出聲

多謝推post

又話電光火石

pushhhhhhh

係又點，我哋就係唔會有後果先咁惡

好應該煲大呢樣嘢 真係笑左出聲

慢慢笑
反正攬炒巴一開始咪又係俾班放負撚笑
多謝推post

明明佢地先係全港最大嘅犯罪集團

無後果
屈左你先 告得入就當手足唔好彩

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

Pish pish

黑警+狗官+太監=曱甴集團

推啊

推左先

屌 推

下 拉鳩我軍政人員, 唔擁護 国an fa, 拉得
告埋法官暴動罪

次次俾假口供妨礙司法公正都無後果，黑警真係大撚晒？

訓左成年?

我成年開咗n個post講咗n樣嘢
點撚樣瞓成年？
你又點呀？
你可以唔爭取
做港豬冇人理你
唔洗衝出來柒

膠都廢事派

推！

咁咪唔好出聲囉
攞來柒

推
拉

班仆街尻屈0成本

唔回應呢？

有人完全GET唔到我講咩就開始發癲 真係柒左啲既

前面講完膠都廢事派
後面又要忍唔住出聲
真係好撚柒
同班狗官一鳩樣
永遠要攞翻自己嘅說話
媽！好柒呀！

都唔得第一日老妨 律政一定撤架喎

讲明黑警，随时袋住包粉好正常

康文署兩度因警方壓力
拒絕提供有關24/2 警察於深水埗通州街公園涉嫌毆打露宿者cctv

————————————

（國際戰線要人！！）今日中共正式DQ多位立法會參選人，狠人想請所有手足幫手，讓全世界看到中共暴政的真面目！！

以下是有關Twitter，請盡力RT，Like & Comment：

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區